9up下ok?

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

人呢

推到樓主跳海

好

lm

我地就黎唔做pt啦

嬲撚左你

咁做咩好

ft

乜鳩

你話你？

冇咩問題

同一份?

係啊
要比人炒啦
養我ok?

我認真回應 你唔認真回應我

你想點認真回應

兩份黎

我都等緊人養

我喊

攬住

一早就應該做ft

快

Bello

兩份一齊做中

bob

呢個世界真係有人咁痴線返兩份工

店長問我去唔去佢老婆間店做
keep唔keep住做好啊？

假期冇野做

訓

冇世藝

無聊

打機好過

除咗錢呢

打機

攬實啲

神馬店啊？ 同公司但不同分店？
定另外既野

訓到有

嬲了

其dee

有幾

海姐

感到被愛

又上水 又潛水

唔夠氧氣，浮返上水

唔同分店
遠多少少囉
而家果間要裝修
我地啲人各散東西

為左啲同事先番工
毒毒性格
轉左唔個適唔適應到

浮到當贏

贏咗了

啲人各散東西 有啲慘
返工會無咁開心
但係你係咪真係好想做先？
定比機會自己抖下/搵其他野學下？

我知你為同事啊

唔算
都有正職怕咩

咁如果唔算話好想做就停下囉

叻

老人家唔停得
定睇下有咩學好

再見啦BB

學野！
講真做飲食都學唔到啲乜

886

些些

點啊mk

我想學唱歌

g持了

Go!

咁晏

係，我都搵緊

me mon post

冇人

一

二

如果如果今天關係變樣

關係雖然不再一樣
關心卻怎麼能說斷就斷

好灰啊 樓豬哄我

自己都哄唔掂點哄人

堅強啲

小朋友玻璃心的

hehe

Hehe

變大人啦

識到女?

識到你

戒酒了

聽住先

十成

太多

真係唔掂
真係唔好飲咁多

知就好

春春春春春春春春春春春春春

同呢度d𡃁仔講

咪你

一日兩次啦喎

Ok 收返
春春春春春春春春春春春春春春春

Ching ho ball

聽日eat唔eat

唔而家變幾時變

以後唔變

變大人要做0仔

Why

呀呀呀呀呀呀

所以唔敢辭

點解啲人係要衝出黎

邊搵邊做囉

55

66

78910

誰

11

我

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁你點解要衝先

典牙

尷尬了

agger

但就算是惡夢 拒絕甦醒

夠鐘死心了

Ching mon佢mon到實一實

死得未

A仔

死左

佢咁啱姐

岩岩上黎睇到

可能你真係暗戀我 ？

如果我認左仲叫唔叫暗戀

又好似有道理...
明戀？

條屍係邊

沒有膽色纏你心亂如麻

收嗲啦mk

又蝦毒撚

花狗見字請回

抵蝦

點解喎糖糖

最憎偽毒

好波

我真毒喎

好笑

揸左

笑毒撚好咩

你巧dirty

你都唔係毒撚 笑下有咩所謂

感謝清提供笑話

毒撚不嬲都dirty

又屈

你開心咪得囉

真毒我只承認paopao

🤷🏻‍♂️

笑話摩牙

不要嘟嘴

你想做咩

唷呵

幫你搞得風光啲姐

Woho

又講

毒撚最忌有自信

屌牙 乜都唔講得

好 多謝
想死好耐 真心

問過我未

所以我唔係毒撚
我係美女

未問

咁唔比死

你係曹美女？

終於出完街？

清好波!!!!!!!

開始後悔

係咁㗎啦
班4mk人多蝦人少

禾巧京京

ching瞓醒未

番學

me2

Ok原諒你

想釣魚🎣

邊個唔比你釣先

撒網咪得 洗乜釣 渣ga

天

清識d嘢

又喊

邊個叫天

一條就夠

回去吧回去吧來讓我傷口結疤

好想識女女牙

想釣邊條牙

我都想喎

又扮 屌

扮乜

今日禮拜六 體諒下

屌你老毛 駁五刀

預埋我

你好

你今日屌咗未

好多日冇

嗚嗚嗚嗚

啪埋腳都得

單身狗召集區

屌我
快

想睇表演

點解 點解咁多年都無次成功

比錢

失敗乃成功之母

50蚊可以睇幾耐

5p台清泉

失敗 4 成功 0 我係咪垃圾

我都等緊人屌

我同你一樣

咁我屌你

完全未撚驚過

Thanks paopao

好快就成功到

岩牙

不了 潔身自愛 唔比亂屌

唔係驚牙

ok 新藉口嫌棄毒撚

新口味？

你囉咪

衝你

好快既意思係咪30後

做緊咩

快啦

睇波

how

放工了

可能聽日呢

辛苦曬

眼訓
唱歌氹我訓

呢到唱歌最難聽係我

又想借機會笑鳩毒撚

噢噢

地鐵 糕

都無目標 點會有

試下降低下要求

耶耶

Hi

樓豬好

食屎狗

Hello

做咩鬧人

又關你事

不

佢恰我

抵你啦自私狗

係啊

為什麼

關你咩事先

點恰法

悶 所以不好

保護ok?

agger
女就佢cow 醜人就我地做

好惡

我都好悶

真喎

笑了

你做錯啲咩先

笑乜

玩狼

衰太毒
佢地排我

衰扮毒啊你

我要求都唔係好高姐。。

請講

真毒
打機

唔見你同我打

真心愛我就夠

慘了
比人排好慘

我幫你打

請你愛我 請你愛我
因為被愛的快樂更多

小圈仔

打機都要人幫

咪你個小圈子排我

有無賭波

再嘈排你

思覺失調？

你啲女多到一人一拳都打得死小妹

斷左

而家先知？

明了

乖

今日ac2見到你同條女細聲講大聲笑

斷乜

比你屈到斷

冇屈過

大就有用牙

今日冇去過ac2

你又細又冇用

支持台主

唔講了

反骨仔 撐台主都唔撐我

靜啦

小妹5g你講乜

小妹好純的

有冇高溫105度蒸餾

冇啦 小妹一直缺乏溫暖

扮女人係咁

你咪台主

其實到最後
都係得自己一個

係

講咩？

btw running

一早知呢個道理

要求-.-

撚有人識我咩

攬我

吾攬偽毒

Uncountable

搵野做

咁你唔洗攬我了 小妹真毒

打機解悶is basic

有咩做

睇書

打機有如虛耗光陰

巴打秒回

係
毒

咁做咩先好

愛

普通樣 就ok -.-

連登大把 go

幫我

做
的
事

非gay

真聰明

如果冇呢

咁啱嘅

我都直的

連登沒女的

樓主條女咪連登識

你又知

大把靚女囉
你當女神葉死嫁

你真絲？

識d野

紅巴

咪搞串個party啦 冇女啊清

又扮女人

唉 點先可以降低要求

樓主咁型

又扮

唔講乛⼁

我嗜好

Agg ching

我覺我係要求太高先冇仔

肯定係基佬

我都想有女喎

可能係

有咩好睇

你夢想成真了

失望鳥

點解呀呀呀呀呀呀

睇中左你

幾時嘅事

挪威的森林

仔呀呀呀呀呀呀呀呀

表白

又多一對couple

你條女訓左？
佢唔上黎嘅

唔抵得

格劍木

佢都未出世

威到

報撚左fbi

以為咁就同到我搶？

酸4了

我只屬於hei

等好耐了

原來你係olayer

勁了

Olay 護膚品？

爽了

你表白 就唔洗酸

舒服嗎？

點解hxxxx可以唔正

咁

放我飛機唔舒服

不要暗戀

咩曹美女 ？

女神

點解冇人

你問下cheapest 我係咪

對不起

hi

失戀了

公眾地方露pat 好唔檢點

吳滿意？

聽你咁講 一定唔係

聽講真人model級數

整唔整頭好 雖然無錢 但個頭好柒 毫無造型

要求好低姐我

巴？

同你講
髮型重要過衣著

樣柒，做唔到

14 分鐘前

小妹在

明天會唔會在黃大仙 毛爺

一人一把口 一百種真相啊

我都想要

定還是毛爺比左我先 我再比大家？

多謝毛爺

咁麻煩你了

要再約佢先得
我聽日返工

曹美女都唔識

去咗同消失哥打機

比乜

不了

毛爺爺

毛爺爺爺

一定暗串我7喇

瞓了

有d嘢唔使講出口

咁直接嘅

唔識

埋完影張相來okay ?

渣ga

唉 好辛苦

Okay 明解
潛了

直過直男

貼紙

心累？

帶你去見識下

我
皮妹
餃姐
葉你係咪自己比佢？

點先可以唔好咁容易對人有好感

仲有嬲姐份生日禮物？

叻喇叻喇

應該都真係幾難
試下對每個人都睇得輕啲
唔好太過上心

頂

你班人成日自私

今次呢個唔係我單方面
我知佢應該都對我有好感

你哋認唔認同 “付出先會有回報”

唔認同

點解？

付出左 都可以冇

認同
我一直冇付出過
所以先一直唔會有回服

你好鍾意阿bob

做咗未必得 唔做就一定唔得

經歷過咩 可以分享下嗎

見到個龜頭都唔開胃

樓豬中肯

有d嘢唔係講咗就等於做咗

咁有啲咩阻住你地發展落去先

想知 例如？

有時唔需要有回服
從心就得啦

唔好再咁叫我啦

例如？

令仔樓豬

咩樣牙

不了 叫返紙狗順耳啲

你想做未去做
冇理由
只係因為你想

但做完無回報 唔會覺得好灰咩

係 唔係bob

性別有影響？

有咁嘅頭無咁嘅樣又點算

整啦 整完人都會開心啲

巴洗乜整 100樓下都可以剪得好睇 唔係比貴d就好睇

但你明明想去做
但試都未試過就放棄左
唔好仲灰咩？

但你知道你會失敗呢

算 我自閉唔見你地！

你想講有仔個條女？

講其他啊

唔好再提佢

咁都好啲

放棄啦

咁你係想做定唔想做啊？
唔想未唔好做
想未去試下囉
有咩所謂

我都係鍾意從心借
唔鍾意諗咁複雜
開開心心咁又一日

咁絲呢

你幫我俾錢個話會更加開心

人地有仔就唔好搞啦
良心過唔到

又想呃毒撚錢

對手只得一個

冇追開你講咩

唔呃我地呃邊個

唔好做仆街得唔得
我認真會同佢絕交嫁

好古惑牙屌

搵毒撚埋單

搵我

放心 做唔到

唔介意我都係毒撚?

毒撚先正

我開心你開心 你開心我自然開心

邊有人洗錢會洗得開心咖
除咗做兵

你知識結果係有99%失敗 但你仲會唔會去試

有見地

小心比我偷曬

其實都係睇件事嘅性質

你咁諗 你就已經輸咗

識拍拖一定同毒撚拍拖

咁點先贏到

同我

原則問題

男的也好

亦都冇諗住

自貼先啦

想做未做
唔關失唔失敗事

無拍過拖 講咩啫

你分明唔係
呢度咁多偽毒
好難搵到真毒撚

得我一個真毒

我先係

好快有咖啦

我咪真毒

扮

佢放唔低佢個ex

你嗎？

扮毒有咩好處先

過咗幾耐啦

佢啊 我應該留守到最後

扮毒撚食女

係得就好了

陪你
你後面仲有我

艾東撈

想做我小女人 ？

又不

好似係呢個月嘅事，所以放唔低我都明白佢

好肚餓

太大份了

咁比啲時間佢先啦

食宵夜

做你背後嘅 1 ok ?

Okay

但我介意呢

偷囉

唔好拮我得唔得

好的

bye姐
眼訓

準時

訓啦寶寶

你準時

考慮吓

唔訓
我要badbad

扮毒食女

兩個都要得唔得

宜家先發覺我覆嘅隔咗好耐

溫柔啲ok?

你咪遲到撚

你又想join?

我係

跟得佢地多

我唔介意的

今日食得1餐

屋企得杯麵同埋麵

如果叫M記要等幾耐? 有無巴打叫過

一向出名夠溫柔

聽日放假喎 唔係瞓牙

淨係知好貴

久仰大名

黎教壞我啦

100$以上

如果真係食到又洗乜搞咁多先

訓唔著

Rich

咁一齊吹下水啦

最衰都係我

巴打上我屋企請埋你食

會唔會比你拮patpat

唔知架

當打針

為咗個宵夜比人拮 唔值喎

咁尖

咁而家唯有咁做？如果我搵佢嘅會唔會令佢反感

改緊

抵喎
上啦

午餐肉都可以啦

M記仲值

巴打都想?

最多介紹個醫生比你啦

其實你可以做到嘅嘢應該都係陪住佢
等佢真係放低咗再算
唔係一陣你變水泡或者代替品都唔好啦

不如你上先

有冇護士姐姐先

睇佢點囉
搵下佢睇下佢咩反應

午餐肉咁難食

你食咩牌

你放假喳 我唔係

曳曳 bad bad girl

真先好

我打機做果個護士得唔得

從來唔食

香烤雞翼plz

個個醫生嚟

你仲有約tim

喂埋ok

係都脆弱啦

真ga

係姐姐未ok囉

睇依個post心情好複雜 一下down一下up

其實中意妹妹多啲

why

點解會down先

啊～
口已張開

樓上有sad嘢

Okla 睇開啲就沒事

都係合味道算 要等1個鐘先來

想識

自己煮啦

我等左你好奈
個口入曬蚊滋

偽毒

好想食M記 btw 減緊肥

如果偽毒早就識咗啦
仲洗發夢咩

望住我食

即刻冇胃口

我都等唔切 食咗舊美心空心月餅

唔係點幫佢減肥

月餅

訓教豬啦
早抖咁多位

Nite

比個杯面我ok?

No

U badbad

推

喂你食

好波！

講明先 me no gay

Ok

準時咩

是但禁一頁 比我周到

我第一眼睇 以為有人話我gay
對號入座左添

覺豬 886

幫你

講姐

早抖bb

食左喇你！

濫到 周街bb

食咗就唔會餓啦

紙bb

咪陷我於不義啦

係咪唔得？
我又冇咁叫你
唔算周街啦

我講事實

嬲寶寶

餃餃

錫曬你

佢想害我牙

你叫我就驚4

打機先

又想再冼我

咩game

escape from tarkov or rainbow six

Ok me outdate

你無玩開電腦姐

得LOL一只驚

Always

放過我啦

LOL 悶撚到仆街 小學開始玩

狗來的

我都覺 但冇嘢做

upg 下電腦lo $4000~6000 ok

其實已經冇咗想打機個種意欲

係既 不過無野做 無計

可能你upg左之後 有d game玩上癮呢

Can’t

真係寧願做其他嘢好過 可能老啦

Pay money

一早知

長大了

Ok $0.1

叮噹可否不要老

小伙子

好想做返中學雞

所以不放過你

咪咬我

中學係我既黑暗回憶

偷工減料喎清

留班姐

放狗

鴨 好啲

同d fd分開真係好傷心 自己一個係班上面無個岩傾

已經想像唔到佢地畢業既時候 我會咸成點

你大把

都係嘅 曾經嘅戰友

仲唔瞓

睇緊龍心啲片

一齊放學打波巴日子

人地個個都小圈子

你咪其中一隻

No me流浪狗

害你咩 餃餃咁好 點會害人

好野

龍心都有女

1來啦, 2來都唔岩傾 成班小朋友咁 要同佢地想法一致先傾到計

點解要驚

流浪狗 都係狗

今次真係做多咗

咁點會係你放

咪係
都係嬲寶寶識貨

受寵若驚

差一年都溝通唔到？

我養埋你咪得

大哥哥

我個名啊

不了
Me獨立的

紙bb 係咩？
你個名？

我叫紙狗

喜歡你

4年 咁又難啲

哦！暗地裡
曳喇你地

你岩岩先求我包養你

唔好再講 再講自殺

所以我唔會叫

佢食得好雜

匿稱

新人留名

紙bb 唔中意咁揚

咪屈

瞓啦望

Yes sir

收皮

好啦

唔少料

咪扮野

嬲ga

聽日唔洗返工

嬲了？

邊有咁易

但1號要返

嬲咩？ 嬲我？

橙

係 哄我

又要對住啲大陸喱

又話聽日行山咁都唔瞓

一嘢轟落去啦

唔氹 你小氣怪得邊個？

怪你激嬲我

乖了
比狗餅你

我有個fd都係1號生日

草泥馬

知道了

飯碗要緊

又關我事
你先係屈個個

狗也不屌

10起到就去

仲未眼訓 點算

我比過個你咪得

心入面草爆佢

我係咪識你

咁你咪係賴個個

要助養我嗎？

口呢

大陸人 好過 香港人啦

比粒糖你咪算

狗兜？

你邊間中學

姐係唔去啦

餓死你算

通

心很累

我自己都有

我諗錯其他野

痴線
明明你地自己有匿稱咁親密
怪番我賴你
法官大人 我冇罪啊
為何受傷的總是我
躺著也中槍

搵緊食啦 旨意你一早餓4

會死

我個粒好味啲

輕鬆起身

你4姐

好驚 不說了

咩味？

大陸人鬧得 香港人唔鬧得

知咩料啦

咁多間咁易中咩

我上次都係瞓咗3個鐘就去行八仙嶺
仲要帶咗1L水都冇
差啲暴斃

紙狗

再見了

留返啲料比你好了

橙橙
好彩我仲有6個鐘

88

仲要仆街

啲bb車真係世界級

又想起底

花生？

似你

諗住相認嘛

行邊

又想笑人

咪係囉 點解我係靶

牛奶味

Luggage 條隊 一定好長

食晒

得你唔知呢個名

大食到

你當人地係狗姐 我唔係咖

飛䳘山掛

你女仔？ 男女校？ 女校？

不乖

第一個笑你先

話緊你個狗兜

行嘉頓山啦

我都做唔少
我明

冇狗餅食

因為我同大家唔熟
我是小垃圾

花生食唔飽

從不共享

聽話過狗

同我熟就夠

惡

你大食姐

我地都係命苦之人

呢個我唔知

我係外人

自私狗

考慮下

淨係同我唔熟 唔講啦

慣咗自私

男仔 女校

帶我配種好過

我10.1就知

摩牙

又笑毒撚

88 冇計傾

唔理佢地啦
瞓先

係曬你到了

男生們是非
我細細聲講給你

扮慘之鬼

我企main gate 開左個閘比個bb車過 佢都仲要行入個三條棍卡撚住左 後面仲有好多人等緊

你多過我啦

隨時ready

望住你食就有份

好撚失望

我唔出現嚕 再消失下先
你地保重
垃圾繼續潛水

佢係咪on9
開左都唔入

yes

得你地先中意share

真慘之鬼

我要女啊

信咗

同一個年代

食你果d

分享係美德
你重讀幼稚園啦

溝我

又搶食

一齊瞓啦

從來都冇

聽twins大

我都唔知講乜9好

可能會搵到女朋友

我可以變性

mk時代

冇腦

女人味 女人味～～

你好多？

佢未出世

玩返啲抖音等自己後生啲

個陣仲用緊條mp3聽

老餅先玩抖音

人地戀童 你戀嬰？

唔講啦

冇對手

128mb

派哂貼紙會屌9我

要同00後睇齊啊

變態佬

呢個真
一拎拎幾張

粉紅色的

？

而家係10後嘅年代啦 仲00後

吹牙

我淺藍色的
個陣有部mp3 就已經好滿足

你搞到我個小朋友唔開心啦

邊敢

教個小學雞彈琴 真係同我講笑波子架

痴線 怪獸家長
問其他人拎唔得既

幾時教我

我表妹中學都會睇

之後轉用w595 mk電話

我都係wo
我個部金色